\begin{frame}
\frametitle{一般化された判定 (generic judgement)}

\begin{tdefinition}[パラメータ付き判定 (parametric judgement)]
  パラメータ記号 $U$ 及び変数 $X$ 上の abt に対する判定 $J$ が，$\Gamma$ の下で $R$ により導出可能な時，$\Gamma \derive_R^{U; X} J$ と書く
\end{tdefinition}

\begin{tdefinition}[一般化された導出]
  $Y \mid \Gamma \derive_R^X J \defrel{\iff} \Gamma \derive_R^{X Y} J$
\end{tdefinition}

\begin{align*}
  x \mid x \jdnat \derive^X_{(\text{2.2})} \symsucc(\symsucc(x)) \jdnat
\end{align*}

一般化された導出木
\begin{align*}
  \infer{\symsucc(\symsucc(x)) \jdnat}{\infer{\symsucc(x) \jdnat}{x \jdnat}}
\end{align*}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{一般化された導出可能性の性質}

\begin{description}
  \item[増殖律 (proliferation)]
\end{description}
\end{frame}
